有廢老偷影

啱先喺太古廣場三座才
有廢老指住黑衫話 呢啲人準備搞事
請大家小心同帶番口罩

推